屌我宜家好尷尬啊

屌
我啱啱上車之後無散銀
結果我問隔離個男人唱散銀
跟住佢話無
之後直接比左5$我
但係宜家要坐成程車
仲要隔離
好尷尬

以身相許啦

你噏乜鳩

肥絲咩 將就下睇曬佢啦

講一句多謝又好似唔係好夠 但係又唔知點同佢講多次多謝

唔好下下拎個死人出黎講

有咩咁尷尬
好好珍惜香港地仲有好心嘅人

但係我唔知點多謝佢好 又怕佢唔係好gur我

件野真係好煩

咁你應該開心
撞到個好心人

你記得下次可以幫到人的時候

幫下人日行一善

留個電話俾人啦

男人黎架

知道 Madam

五蚊都貪正仆街

咁又唔好咁仆街

真係無
已經叫左佢同我 ‘唱’ 但係佢都無20$散銀
所以直接比5$我

落車講句唔該晒